Studuju češtinu od pondělí do páteka ve škole .
Studuju od 9:00 do 13.00 .
V pondělí v 18:00 posloucham rádio .
V úterý ve 20:00 divám se na televize .
Ve středu v 19:00 dělám domácí úkol .
Ve čtvrtek odpoledne pujdu do kina s Monikou .
Každý pátek odpoledne jdu do obchodu .
V sobotu v 13:00 jedeme s kamarádamy na výlet na hrad Karlštejn .
Čau
